這賤蝗敗最合時 眼內藏住了暗示 疑惑賤朗如何處置 迪斯! 尚未示意

朗近來被某事煩住 這事蝗賤覺甚奇異 我未明白當中的用意
這賤蝗敗最合時 眼內藏住了暗示 疑惑賤朗如何處置

* 多麼想輸 想要輸 朗想叫他索性 將心聲寫上白紙
他的所思 他的故事 通告我想知他怎過日子 *

迪斯(Ah...) 尚未示意(Crush) 要我推測 他真正意思
迪斯(Ah...) 尚未示意(Crush) 相信他很想跟我可賣個關子

幫手作埋佢`

迪斯！ 尚未示意 要朗推測 疤真正意思

岩音喎